你細個有冇睇過兒童金曲頒獎典禮

講緊係細個係電視前面睇嗰隻。
有
冇

好懷念

有，好懷念，依家已經唔會有
仲記得有一次肥姐同叮噹出埸宣佈改名做哆啦a夢

開學之前既例牌節目

年年追

世紀之吻

有個靚仔哥哥比死肥婆錫

賣飛佛愛肥淋淋

爸爸媽媽陪我放暑假

世紀之吻果下到依家仲記得

會為自己鐘意嘅卡通主題曲打氣

但睇完就知第二日要返學
唔會睇得開心